[之前開錯台] 運動手錶 求推介

主要用途係check心跳 想準少少
同埋連到iPhone check到步數 行左幾層樓梯果D就ok
仲有想防水 （想游水,行山用)
如果可以紀錄到睡眠質素就更好

錶面唔想太大 細細隻就ok
唔需要話check whatsapp呀果D functions

不直方面睇下1000頭做唔做到 不過可以調整下

做左少少功課 polar a370係咪都符合到要求？

感謝

Garmin，自己上去睇下邊隻鐘意

選擇garmin係因為佢準D？

Forerunner® 235

呢隻錶面太大...

其實我似要運動手環多D...

先前睇左呢兩條

好似係garmin同polar都ok

價錢都合理

不過想知多D用後感

我唔會用隻錶D functions...
同埋錶面好大

推

華米2?

用緊

支援好種運動

游水都有

錶面又唔算大

運動feel

千3-4

好多跑步都用 Garmin，
Apple Watch 錶面算細

用緊Garmin vivomovehr design比較似普通錶
半智能錶 但智能功能唔多 我多數都係睇時間同心跳